美債利差反轉咁大件事冇人講

美國經濟會唔會衰退，之前08年金融海嘯反轉過

係咪瞓晒了

琴晚地震完你今日先出黎話冇人講

我知 但係美債好似未見有post

風聲吹過你先知

冇出post 但係大小小的財經台post入面前日已經有講過